政府放生中資化驗所 不公佈4的士司機樣本受污染假陽性醜聞

承接政府多個檢測項目的金域檢驗（香港）有限公司，出現懷疑假陽性個案。早前同日確診的4名的士司機，入院後全部檢測樣本呈陰性，體內亦無抗體，有專家懷疑是化驗所將4人樣本污染才出現假陽性結果。

據了解，上述4宗懷疑假陽性個案，均是11月11日初步確診、11月12日確診的士司機，年齡47歲至77歲。他們連同當日確診的一名復康巴士司機，均是接受由金域負責的特定群組檢測後轉介衞生署。

檢測出現假陽性，或有機會令無辜人士反而在院內受感染。早前一名尼泊爾男子便被誤當確診者送院，翌日才發現出錯，該男子出院兩周後死亡，死因有待死因庭確定。

俾支那化驗害死都冇命賠

唔駛MLT牌喎

香港人埋單

咁咪好囉，真正攬炒派
連呢啲化驗嘢都搞臭埋

點解要攬炒

無牌化驗

DQ個牌未

柒撚到

抵啦，又係藍屍廢老中伏
次次信支那野嗰班都係炮灰

許樹昌今朝爆響口

性醜聞

冇MLT牌都驗得，唔係掛

估到啦一早

幾條賤命，點會care